#Q: Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
#A: Функции нужны для выполнения повторяющися операций над данными,
#A:обычно возвращают результат этих операций в переменную или объект.
#A:Функции помогают организоавть программный код в виде блочных структур.
#A:Чистые функции только возвращают результат вычислений, не изменяя 
#A:значения в глобальной области действия.
#A:Хорошим стилем считается приближение к использованию только
#A:чистых функций.

#Q: Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
#A: Аргумент это данные с которыми функция работает, выполняя операции.
